有冇人刷牙會想嘔？

有時岩岩食完野，仲會真係嘔左少少出黎

深喉

刷牙時唔好同時用口抖氣

唔好望鏡刷

可能胃炎

咁驚
平時個胃好少病痛

我都會 有泡hi到喉嚨同條脷就會想嘔
有時訓醒胃冇野就會嘔水 好辛苦

細個會

所以從來都唔刷牙

好波
慳返

早晚刷加埋一日用幾分鐘 每年慳埋唔小時間

刷兩下立即沖水

你刷牙個陣個時會唔會望住塊鏡？
如果會，冇乜事，係正常